點樣先可以等啲新移民仇視警犬

今日見到黃大仙個新移民開始不滿popo亂放催淚彈
不如下次遊行集會揀喺最多新移民嘅屋邨
等啲新移民感受下警犬

唔記得利申：只係發夢。
發夢夢到好多人喺屋邨遊行集會，但係照出催淚彈。
再利申：支持香港警察，支持成立獨立調查還警察清白。